早幾日唔小心丁咗呢套AV

好正
我係唔係唔正常？
BTW有冇人可以開解下我？

有咩問題？
利申：唔知邊個嚟

大把靚過佢啦

有jer都岩
D骨架完全唔似女人都用得落

AV封面多數假
佢話偽娘未必係
唔通佢話個女優係教師
咁個女優真係教師咩

有jer架喎

佢咁靚 我都J過佢着校服泳衣個套 口爆咗佢

男的也好

NO. ？

識唔識射？

J左一個冇j扮有j嘅女人
算唔算gay?

唔算, 咁厚格一定係假J
AV既野唔好信咁多
放心J

真係會J得落?
萬一知道左現實, 真係勁唔順架wor

首先你要戒咗對a cup女起機先
補番啲鈣 唔止精神層面 物理上要直接感受下母愛
飲多啲奶水 好快好番 無事嘅

如果真係有jer 佢易容術都幾犀利

樓主情有可願

你最撚叻

係唔係真係得架

未拍過拖先對ipad有反應